[入黎討論] 連登風向亂吹？

我覺得淨係得一個辦法

就係諗返大家目標係咩

一大早起身睇左好多個po
大概覺得連登分左兩個方向:

1. 反對休息
- 休息就會畀政府覺得蒙面法有用
- 休息對唔住被拉手足

2. 同意休息
- 太多暴力畫面 令同淺黃/中立撚覺得反感
- 最緊要影響美國人權法案

我自己睇完依張圖就覺得 其實無論你出定唔出 咁厚顏無恥既政府都會繼續鳩up
裝修我好同意 都不斷向我身邊啲人解釋前線點解要咁做
但我地仲未解決到裝修之後衍生出黎既問題，例如：
1. 畀人扮前線偷野
2. 畀狗扮前線嚴重破壞 (如觀塘站)

加上暴力畫面keep住loop 又未必每次都有記者影到前因後果 總結黎講就係漸漸畀大眾覺得我地愈黎愈暴力

而最重要既其實都係人權法案
攬炒巴依幾個月以黎做咗咁多野 例如大型登報
就係希望得到外國既支持
依家美國個邊其實都出咗聲
愈接近人權法案其實個政府就愈驚
因為佢地根本控制唔到美國 但佢地就可以轉風向令香港人做錯野 令到美國唔支持我地

大家話唔出就會畀政府覺得我地驚
但其實過咗人權法案再出 都可以畀政府知道我地係唔會驚
但人權法案唔過 就咩都無

我覺得成場運動可以行到今時今日
就係因為香港人識得思考

以下開放討論
希望有人入黎同我討論下

有無人同我討論

幫幫手！我地要草船借箭

同埋我唔係同意完全休息
裝修裝飾應該繼續
但都係基於一個標準
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

仲要畀文宣組跟返上大家腳步
若然瘋狂裝修完無文宣即刻消毒
只會畀位人入我地係暴徒

推一推依個

大家點睇

有無人入黎

我開咗依個po一分鐘
已經有十個新po叫人唔好休息
究竟依個係大家睇法定係有人帶風向？

點解到咗呢一刻仲有好多人係叫人減少勇武行為去等啲和理非？運動由6月進行到而加，大家都明白各有各做呢個道理，和理非係應該相信前線每一個嘅決定，而唔係因為和理非唔跟上，而要班前線等埋佢，大家咁辛苦慢慢嚟到呢一步，仲要降低返一直以嚟進化嘅野？我地一直以嚟都係做緊啲啱嘅野，點解要停？減少私了？講到私了係我地控制咁？記唔記得點解要私了？係因為藍絲出嚟搞事，打我地手足怎至斬同開車撞，我地先私了！點減少？？？比人打由佢？比人斬由佢？變返幾個月前咁？冇可能！我地由唔還手變成以武制暴絕對係進化咗，係好事嚟！裝修同埋裝飾亦都同樣道理！

Thanks

我其實好同意私了裝修
但手足 美國個邊點？

人權法案好重要，呢幾日點解冇乜popo大家諗下都知咩事！

國際文宣一定要做好！

英文版簡單易明eye-catching 既俾大家知咩事，前因後果 e.g. 點解馬蹄露俾人打？而唔係只係大家理解紅媒講嘅示威者亂打人！

依幾個月 我睇到咁多人被自殺 畀狗打 強姦
我個日係太子拜祭 我都喊咗好耐
但最制裁到依個政府有時真係唔可以完全靠香港人
咁多外國人關注香港就係因為香港係一個國際都市
依家有人權法案係眼前 我地行錯一步就可以無咗一樣對政府咁大影響力既制裁
大家究竟有咩諗法

同埋十月一手機版連登全日都上唔到
但蒙面法過個日又無事
popo又消失畀大家順順利利裝修
所有野過咗就無限loop暴力畫面
文宣跟唔切
香港中立撚我已經覺得理黎都哂氣其實
最緊要係外國 美國

我依個po係咪已經畀人洗走咗

係咪停哂咩都唔做，等佢過就係好？停哂都一樣會唔過，唔停都一樣會過，只要做返啱嘅野就得！